點解要做賤種？ 巴閉囉 英雄主義囉 黑哨囉

我波台唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你係疤狗呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過黑哨未呀？你見過完場前十二碼未呀？
你話賤種朗你偶像吖嘛，你見過賤種朗未呀？
賤種蝗揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢佢要靠黑哨 球王先做到；
你知唔知佢親眼睇住佢個仔，無老母，佢救唔到。
你知唔知賤種朗 諗緊咩呀？
話畀你聽佢好想繼續做賤種蝗揸fit人，
佢因爲有黑哨唔會離開賤種蝗，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，賤種朗讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

改野都俾d深度啊 問疤狗見過黑哨未

反皇計樓豬都算低質

HI怨婦 如果一個唔好彩今晚我朗又炒9拜仁,你隻雜種狗都唔知會唔會睇唔開跳樓死

你見過黑哨未呀？你見過完場前十二碼未呀？
你話賤種朗你偶像吖嘛，你見過賤種朗未呀？
賤種蝗揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢佢要靠黑哨 球王先做到；
你知唔知佢親眼睇住佢個仔，無老母，佢救唔到。

北京電視機

得啦得啦怨婦,見到你咁都覺得陰公,比朗炒到依家講野係咁重覆,9唔搭8ON99咁,見者傷心

都唔明賤種朗咁仆街,你都會仲支持

唔通支持拜仁咩,出埋你呢D雜種狗

到底幾多分鐘幾分癡
黑哨如入了你反都不可以
賤朗卻說我跟你 不可介意 啊！

分離從來不易 這個你我早已知
但到這夜方發覺 球證你何幼稚
若是熱烈地愛多一次 再插原來更易
就算以後黑哨了 蝗笑說 不準介意

拜仁隊波咁濕鳩你都支持啦

點解你咁撚得閒既？

怨婦